2019 19位華姐IG

方便大家:
1. Tavee Meesang 鄭子怡
2. Joanne Thai 蔡麗欣
3. Ida Duan 段薏丹
4. Stephanie Wang 王慧媛
5. Hera Chan 陳曉華
6. Jovane Phang 彭嘉伊
7. Lucy Nisuda 妮素達
8. Lisa He 賀灕灑
9. Catherine Liang 梁瀅
10. Kitty Huang 黃夢晴
11. Finola Xie 謝曉穎
12. Ivy Hu 胡楠青
13. Gina Wu 吳雅珠
14. Maggie Huang 黃翠金
15. Michelle Poa 潘明璇
16. Sylvia Zhu 朱彥雙
17. Morgane Yueng 楊美麗
18. Summer Yang 楊昳譞
19. Alice Lin 林昀佳

我愛❤樓主

5,6 正呀

5,6,13

冇連大頭相 sosad

漏左,多多包涵

10號以前冇IG？

本身無,尋晩先開

係咪大陸妹黎 應該用開微博

19號 + beauty cam = 無敵

梅州果位,微博都唔見有

大隻西叫咩名

Liang Huang Xie
支那人

19唔加beauty cam都正
嗰晚第一次睇班佳麗 淨係覺得佢隻眼好靚 對佢好深刻

夏威夷果位? 4號王慧媛

2 4 5 6 8 10 11 13 19

其他可skip

8都正

13,19

10號大陸G開完返到去要翻牆先用到IG
不如開微博好撚過啦

香港個個又豬又冇身材都拎到冠軍

佢算最好樣又本土可加分

主場雞係咁